有無巴打已經開緊冷氣

頂唔順

冇錢開

開緊

我風扇都壞撚埋啊仆街

痾撚線啱啱醒嗰陣大髀滴緊汗

冇風扇 但唔撚想開冷氣

搽白花油吹風扇

黎我到瞓

好涼爽

啱架啦 受下苦啦

一定好臭

開啦 好舒服 啱開塊面出曬油

咁豪華用白花油

熱到個袋底都出曬汗

m記24開

一定好臭...

聽完巴打講 熄咗冷氣 準備起身做麥難民一晚

香㗎 唔信你聞下

係絲打嘅飲埋點話

我係有袋嘅絲打

留番俾你自己飲

開左，舒服晒，而家又凍又乾爽

順便係m記做埋part time

頭先無開塊面勁油

不要說了 迫不及待想玩玩了